\begin{question}[section=1,subtitle={Komponenten der Leittechnik},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Wie lauten die Komponenten der Leittechnik?
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
 \item \textbf{\gls{PNK}:}
 Im Feld verwendete Sensoren und Aktuatoren.
 Darunter fallen sowohl klassische \gls{SPS}en, ASes und PSen als auch intelligente Sensoren und Aktoren, welche ihre Teilaufgaben autonom handhaben.
 \item \textbf{\gls{PFK}:}
 Globale Prozesssteuerung, -visualisierung und -protokollierung.
 Je nach Literatur werden sie auch vermehrt als \gls{BNK} bezeichnet.
\end{compactenum}
\end{solution} 
